有無人成日都會重複發同一個夢

我已經出嚟做野幾年，基本上都唔會再讀書進修

但間中都會發夢就快要考試，我溫唔切書，或者溫溫下書瞓著咗，一醒已經就快要開考

最近發呢啲夢好密，一星期會兩、三次
次次一紮醒會出晒汗，搞到個人好緊張

以前都唔為意呢啲夢，但又愈嚟愈頻密，大家又有無試過

衛斯理《尋夢》？

壓力太大

發咗好多年，要重考 a level。

每次夢入面都好真，類似知道自己原來當年考嘅成績只係 mock exam 黎，其實我未考真正嘅 a level ，之後望住 geog 本書，讀極都唔識。

讀緊個時明明唔覺得 a level 咁大壓力，但咁多年都仲係發緊呢個惡夢

你去考個試會唔會就突破咗？

好鍾意個故仔

我就唔係完全同一個夢，但都係考試類

電視有做

會唔會過後先發現其實好大壓力？一失手就好麻煩

話時話我同樓主大致相同，
成日發夢中學孝試或中學上堂，
有時醒咗起身仲凝住返學就遲到，
其實都好撚困擾，
有冇過來人試過而又解決到？

唔知係咪因為現實中嘅我係瞞住屋企人搬咗出嚟住
我成日都發夢同佢住返
甚至係喺夢入邊為咗唔想比我屋企人知我住邊
我租多咗一個地方
成日發夢唔同房嘅格局
我一瞓醒第一下感覺都會係
嘩我邊有錢交兩間租

但其實發夢見到唔同嘅裝修同埋屋企又幾頂癮
不過成日都驚比屋企人發現真係幾大壓力

我睇舊版原著小說。個封面畫風勁恐怖，相得益彰

羅家良嗰套個邱比特好膠

有啲嘢令你焦慮射箭緊張，可能連你自己都唔為意

細個會，夢見自己係被選中嘅勇者(唔好笑但真係好似傳統RPG)，結果永遠都係被迫犧牲自己俾舊大光球殺死然後嚇醒，最恐怖係因為已經唔係第一次發，所以夢中day 0我已經知道成個故事，有意識想改變結果但係永遠都唔得
細佬仔嗰陣我係咪有心理疾病

係咪做嘢成日要趕deadline 好怕準備唔切?

記得細細個發過一個夢
我屋企人係我隔離打機
然後有個勁恐怖嘅嘢行埋你斬死我
每一次企係我隔離嘅屋企人同埋行過嚟嘅嘢都唔同
一樣嘅係我永遠係俾隻嘢斬死
隔離個屋企人永遠唔會幫我
大個咗少少就冇再發呢個夢
但細個嗰時真係覺得好恐怖

之前好似有，好想睇個條友個樣次次都睇唔到。

屋企人都次次唔同

我AL之後。有10年，都耐唔耐發夢就嚟考文化篇章份卷，但我未溫過。直頭係唔知內文係乜，然後去考

現實，我當年真係唔知依份卷想點，最驚係依份，結果真係F

到幾年我把心一橫，上網搵返嗰6篇文嚟睇，睇左一次，知道返佢up乜9，就好似完左心願咁，冇再發依個夢了

詳細小小
係一個純白環境，有條友長頭髮永遠係背面，我係好想睇佢咩樣。
不過之後就冇發拉，最刺激係跳樓，個身體有free fall 反應 抽一抽。
依家想發都冇拉。